[正視聽］呢一刻爆黑警虐老黎其實有啲鬼鬼地

黑警仆街就係人都知

但係想話比大家知醫管局都唔係咩好人

基本上佢地都係企政府果邊

呢刻當全世界都話要徹查黑警，佢爆單咁既野出黎

你話無陰謀論，Sorry我真係唔信

仲要黑警今次咁快拉到兩個散仔

係咪想用兩隻散仔察旗？

去營造「現有監警制度好撚公正好撚有用」既畫面

大家千奇唔可以比佢spin到。

黑警無一隻係無辜

六大訴求 缺一不可
解散警隊 重組警隊

好撚煩
日鬼夜鬼

一隻都唔好放過 堅持五大訴求 要救番啲手足

又鬼乜撚嘢

大佬呀 有幾陰謀論先會認到攞呢單野嚟Spin

咪撚就係，家陣係170 萬人和平遊行後爆出來，對家幫我地上子彈咋

你老母就鬼 鬼鬼鬼

有咩咁鬼，人証物証俱在，黑警可以唔做野咩

有幾撚難拉個兩條黑警出嚟？ 個日間醫院處理單案落簿係邊個 睇返記錄就有哂啦 講撚到捉葉繼歡咁難拉

鬼撚完未呀屌你老母

講真 一定唔只兩個咁少
擺明想洗底 黑警死全家

你啲咁既傻閪中計撚
又鬼乜鳩呀

你覺得一單就slin到

重溫黑警虐待被拘捕人士經過

spin

你方佢唔爆出黎就等於平時無搞人咩？

呢刻爆出黎？有咩居心？醫管會容許呢啲野發生？

乜鳩都鬼

佢地諗住用呢兩條撚樣代表哂成個部門祭旗

邊個嘅fact對我哋有利就已經可用，理得佢鬼唔鬼啫。

btw, 你話中聯辦畀料我哋鋤民建聯就話驚啫

其實佢地而家跳過左監警會查wor

係直接拉人喎

更加顯得監警會廢啦

Exactly , 然後藍屍可以大大聲話話現有監管機構已經夠

捉撚完鬼未
有冇鬼我唔知
但係你心入面就一定俾人種咗隻鬼

你係到講冇用
呢到冇人信
你去同淺黃講

話之佢，只要我地繼續不停提返佢由6月到依加所有野，佢點洗都唔清

鬼乜撚嘢
家屬6.26就已經投訴左

屬於香港既#metoo行動上線啦

鬼你老母

因為唔關示威事 唔係政治事件 仲要呀老人家 所以先拉

事主有經投訴科,但係近2個月都無實際行動. 要林卓廷迫HA交CCTV帶公開事件先做野.
完美證明先去警察投訴科,再上監警會呢個做法係ONLUN9, 只會拖延事件.

同你睇法一模一樣
求其交兩個人 跟住就連帶之前嗰啲野一齊講
又話自己公正嚴明 嚴正執法跟住嘗試用依單野去out我地fo
躝啦武裝黑社會

如果你覺得拉兩件就解到民怨
咁你太睇少兩個月積累嘅憤怒

捉得一個
有曬例子 做曬其他佢 唔該

收安家費收到笑

cls 係咪仲要擇日啊

鬼乜撚 佢地話家屬投訴左無用
依家係片爆出來先拉人
證明警犬無撚用呀 包庇同僚

唔係6月底已經投訴過咩？跟住無人理
依家出撚哂片先捉到人
咁樣點營造監警會有用

推

Spin乜鬼 6月已經投訴左 到而加爆段片先話拉人 咪證明d機制垃撚圾囉

逐啲爆係make noise 嘅技巧嘢嚟
一次過爆反而冇焦點

唔好乜都話鬼

下? 鬼鬼地 都係既 我懷疑因為驚大家818太過和理非無左把火 幫手保溫同比子彈我地同外媒去打仗(外交戰 民意戰) 覺得士氣太低落所以出黎落手激勵下大家咁樣

所以唔拉人先係正路

依單野唔經監警會手架喎

鬼你老母臭閪咩
根本幾時爆都會可以話鬼架啦屌你老母

五大訴求 缺一不可

鬼你老母 呃邊個呀

你覺得會就咁算？
兩個散仔只係開始
布袋彈果啲都未計

係投訴完都唔查
要議員查

證明自己人查自己人冇用

我只可以講 我保護唔到我既病人 對唔住

一定要推到話畀全世界聽

示威者被捕後受到同等待遇

要求解散警隊

驚閪咩
就算係有陰謀都係政府玩火
唔通當冇事發生

肯定係祭旗
敵退我進？

你up乜呀
咪講去左CAP已讀不回, 要開記招囉
而家係營造「現有監警制度完全無撚用」既畫面
唔明就唔好咩都陰謀論啦

樓主無腦:
家人對此事感驚慌，6月27日到投訴警察課投訴，至今仍未獲回應，他指摘警方對一個毫無反抗力的年邁長者如此對待，做法無法無天。

點樣可以係公平公正？
無片個陣就完全唔做野
有片先去拉人

咁你覺得係公正

鬼乜鳩
邊個會睇完單野係會覺得現有監警制度好撚公正好撚有用
好撚煩呀得啦

唔好推

樓主分化，死全家，一個不剩

鬼撚完未 屌你老母

只有一個解決方案:以酷刑罪起訴

[重開]個個都話823死線，但熱門一個post都無？

鬼你老母，我就知道你一定係鬼

屎忽鬼！

有哂片仲鬼乜撚野呀，幾時爆先唔鬼？

鬼你老母臭閪

老人家通常都係藍絲 ，你同佢講道理無用架，因為佢地係權威性人格，只會服從於掌權者，即係政府同警察。

而今日爆單黑警虐老，正正就係一巴摑左落去班老人家塊臉上，所以我地唔好錯過黑警嘅助功，直接用長輩圖傳開去，比老人家知道，就算你藍定黃都好，黑警都會當你係傻仔咁玩

推比老友記知

原來投訴警察要自己查案 自己搵證據
連警犬自己人查自己人都唔洗做樣呀
即係好多義士係警署入面比人打都冇得報仇 冇CCTV比人打得仲更加狠

問題係佢投訴左兩個月都叫佢等消息
依家條片一出街就馬上捉到人
姐係代表咩？
投訴警察係要自己搵足證據，再搵議員開記者會爆料，警察先會做野呀！咁我要監警會托柒呀？

又嚟眾人皆醉我獨醒

鬼鬼鬼
乜撚都鬼
你不如去做道士啦冚家剷

樓主出世其實已經中左計

兩個散仔被自殺
打同情牌，拎番民意

打人嗰D, 我估係CID或者反黑. 同軍裝警唔係同一隊人.

鬼乜嘢鬼啊 希望多啲受害人會企出嚟 指證呢班黑警
雖然真心希望冇人受害

又鬼

捉到又點
形像已破滅
藍絲廢老都驚有機會飲醉酒俾差佬打

有片先拉人
點樣可以聯想到
現有監管機構已經足夠
唔係應該相反咩

我未睇video只係我睇文字版.
其實件事同反送中有冇關係定係受害者係飲醉酒？

一日唔撚解散狗隊一日都唔會算數呀

咪撚又扮看透一切啦鬼鬼鬼

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！

樓豬撞鬼

爆人頭果班速龍一日未拉一日都唔可以當無事

Condom仔肯定spin到話係獨立事件然後已經做咗嘢

除非終身無得上訴 否則拉幾多個都無用

spin ah
捉2個？
2000個都唔止啦

黑警一家啦

拉左又點
改變唔到佢地已經做左嘅嘢
拉左等於冇打過咩

無話可說，人就一定要捉㗎啦，但繼續煲大黑警連老人家都重擊 有幾令人髮指

唔理鬼唔鬼，總之黑警一個不留！

On99

鬼你老母，冇一個黑警係無辜嘅

其實呢單野拉人好撚正常 唔好亂推崇 根本就係普通警察職責黎
宜家叫做做番本分

醫管局係最上果D先係咁, 唔好燒哂所有人

咪喺。又鬼。
放片出喺最緊要喺條片嘅真確性。

收皮啦 柒頭

咪玩啦岩岩和平完儲緊氣，佢而家一野幫你谷爆
你話有人急住出解放軍我就信

唔理鬼唔鬼
五大訴求
缺一不可

以下哪一項是光復香港的正確方法

咩都係鬼，你傻撚左呀

鬼唔鬼都好，唔好俾班狗洗白

鬼唔鬼唔係重點
重點係警暴無極限

咁點？係咪冷處理唔洗理佢？
如果監狗會真係做到單單都公正，或者9成9公正
其實唔洗搞咁多野
而家先黎做一單兩單係絕對無撚用，無人會信

咪傻啦
犧牲兩隻狗引發嘅民憤仲高呀
除非政府咁on9又計錯晒數囉

冇咁易 , 你放心
5大訴求，缺一不可
一日未回應，一日香港人都會行出黎

小柏林呢？

55

又鬼乜撚
627已經投訴 如果今日先拉就證明唔見光佢都唔撚做野

鬼乜野

又點鬼 又點中計呀屌

弱智POST 唔洗推

spin 唔 spin 由佢
我地知點 tune 就得

不過要記得呢單係白鴿黨借來拎選票嘅籌碼之一

現有監警制度好撚公正好撚有用 ???

自己搵自己笨柒???
而家就係報左案2個月投訴科無跟進過呀!

樓主都係話唔可以姑息養奸

追究依兩隻先 再追番之前果啲

拉到呢兩隻只會更加比人覺得你腐敗，唔會有正面影響

push

諗住捉完兩個大家就會忘記以前既野

鬼你老母 拉得兩個想人收貨 當市民on9 呀？

是撚但啦
就算係祭旗又好 或者有其他陰謀都好
佢而家拉咗兩件
多多少少都會令到其餘嗰啲散仔人心惶惶
喺度諗萬一佢哋又俾人拍咗片又有證據
下一個祭旗嘅會唔會係佢哋
等佢哋自亂陣腳 疑神疑鬼

拉完呢兩個咪追問721拉到人未

唔好意思
如果佢地想咁就洗底就打錯算盤

而家好多人只會惗，呢d只係冰山一角

d打手好煩， 係唔係每日要諗出咩post諗到頭都大晒

響醫院嗰兩隻狗有向上望
見到閉路都照打
響狗屋自己地頭就真係不得了

各位要知道
影到就得一單
你唔會知到底有幾多受害者
尤其你睇嗰兩個差佬幾撚熟手

應該得樓主係咁諗

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
記者請日日問

只是一個開始

正你老母視聽，無証據學人正視聽

on9,乜撚都鬼
8月12號，醫管局先比個cctv副本出黎咋
開post 前用下腦先好唔好

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

請食住上 追查埋 元朗 荃灣 濫捕 過份武力 你查哂我就服你

屌你啦乜撚都係鬼

係以正視聽, 現有警察真係好黑暗

明白大家好憤怒 我都係
我唔係話泛民係鬼
我係話呢件事呢個時間點爆出黎有佢不合理既地方
其實我相信同類型事件每日都發生緊
希望大家睇野可以睇遠少少 唔好淨係睇表面
唔好比仇恨令到你只睇到眼前既野

推推推推

咪撚再講鬼故

咪係，調返轉
呢件事正正突顯監警會幾冇用，6月投訴完而家都冇人理
要靠記招爆大獲，唔洗1日就拉到

有用就唔洗 一揚先話拉人啦

日鬼夜鬼中計八奇領域請君入甕你做咗你就輸同佢地有咩分別我地唔係佢地政府偷笑用選票懲罰佢地我屌你老母死左膠

屌 善用不推文回覆啦

日日遊行夠煩啦

冇人會信得一單lo 今次殺一儆百都好

戇鳩
就算解散警隊你條撚樣都會話鬼鬼地
乜撚野都鬼 就會撒回條例你都會話鬼鬼地

元朗 荃灣 北角呢？
一日未推到嗰班黑社會坐監件事都未完

樓主有道理

冇一隻係無辜 諗下射眼射頭打示威者打街坊果班狗

唔好咁易比佢洗白

[正視聽］呢一刻樓主開post指呢一刻爆黑警虐老其實有啲鬼先係鬼

鬼扮人叫有鬼
賊喊捉賊

鬼你老母呀

百鬼夜行

鬼你老母咩，鬼

就算佢攞兩隻卒仔出黎祭旗都好, 都要繼續五大訴求. 一個都不能少!

我覺得你話要洗白 200萬示威者一定唔會接受
但係今朝睇完斬人片
無野講嘅藍絲又可以繼續理直氣壯咁9up

個鬼字已經被濫用

有哂片緊係辦事神速啦 冇片打死人都告唔入

同意
林卓廷鬼

鬼你老母臭閪咩
見到個鬼字都燥

乜撚野都鬼

exact7ly

咁就想洗白? 你老母個臭西黑過墨豆

612 721 811

全部黑警無一個無辜

樓主嘅意思只係五大訴求缺一不可
叫大家保持警覺啫 下次唔好用個鬼字喇

日鬼夜鬼，好撚煩呀你

on9投訴左咁耐都冇人理
要爆片煲大先捉
咁都叫可信公正
咩都鬼 樓主係咪中伏撚

鬼乜撚嘢，唔好濫用得唔得

6大訴求缺一不可！

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

同粗口差唔多啦
呢一刻爆黑警虐老其實有啲閪閪地 鳩鳩地

做乜鬼野 唔好濫用鬼字得唔得

黑警濫用私刑, 只會令市民大眾觀感更差
本來嚴正執法就係班狗應該做既事, 呢D野唔會有credit

有位入黑警一直有濫權 , 證明監警會無用都話鬼 ?

林卓廷同popo有夾過

先家先有散仔被拉先証明監警機制無撚用
受害人6月投訴，今日有片先扮做野，一目瞭然

監警差就真 兩個月都唔理件事，暴光先理 另外呢件事令人質疑警隊質素，亦都令人擔心事件唔止發生過一次

煩撚到仆街
係唔係鬼都好, 拎啲散仔去祭旗有撚得佢
呢單嘢一定loop 足十年8年 鞭你老母條屍
好似狗屋強姦單嘢咁, 你慢慢spin鬥長命

我都覺得有鬼

就係你疑神疑鬼

動唔動搖到班撐警

祭旗就梗但追究黑警上下一定全部都唔可以俾佢走甩

鬼你老母
而家就係搵警察投訴科無撚用
監警會被本身制度架空
搞撚咗2個月要搵議員搞大件事先肯做野
兩個散仔都係斷正先有得拉

醫管局都要經層層手續兩個月先交到條片出嚟

鬼你老母, 如果有鬼你條冚家鏟就係鬼

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！香港人等唔起啊，林鄭想拖到開會啊！

唔係中計撚就係鬼，邊有咁多陰謀論呀
擺撚到明班毅進仔無腦啦，以為自己真係無法無天大撚曬咁
樓豬不如話14年暗角七警都係鬼 特登打人搏上報

又陰謀論，樓主睇 X files上腦？

戰線唔怕多 邊到重要搞邊到醫院都可以咁狗屋真係唔敢想像。死黑狗

唔理鬼唔鬼
起碼有人公開條片先
你估係人都攞到條片

專注 721

已經想像到陳雲個tone

風大，小心
幫眼睇睇，幫手推推，thx
一出好戲

樓主!
最恐怖隻鬼係你心裡面!
捉左自己隻鬼先講鬼啦!

樓主食飯會唔會懷疑舊飯想哽死自己

多謝對家幫手上子彈

過咗鬼節啦，咪學班黑警晚晚見鬼啦

拉人同監警會有咩關係

Sorry! urgent:

【星島日報報道】反對《逃犯條例》修訂的示威衝突不斷，將軍澳凌晨更發生斬人案件，3名市民受傷。通訊軟件Telegram群組有網民計劃，今晚8時在屯門西鐵站B出口聚集「默站」，對象為「岩岩放工嘅朋友」，更提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」，未知會否有進一步行動。

另外，有網民發起今晚8時，葵芳地鐵站「一人一串魚蛋」、「沉默站立」聲援三個傷者，都是提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」、「其他行動現場手足決定」。

另外，有網民發起明晚7時至11時在元朗西鐵站靜坐，抗議7月21日元朗站暴力襲擊事件1個月仍未有人被檢控，並呼籲「黑衣為記」、「請戴口罩」。

建立時間：1413

更新時間：1531

推 佢老母
捉兩個？
佢捉夠兩打都唔夠丫
我地幾多手足被捕被傷？！
佢老母同我捉反700幾隻狗啦至少
唔撚有一隻黑警係無辜

黑警準備報應黎啦
奶媽準備除condom

你就最鬼，就算醫管局唔係好人，
同呢件事完全冇關，你亦都冇指出有何根據。

會有人因為咁而對警隊加番分，覺得有錯真係會罰

其實你係啱 樓上唔夠清醒
以前做記者
其實大把料一早到手 只係選擇啱嘅時機引爆 收最大效果

唔係鬼唔鬼 時刻提防對家手段並非無稽之談

你有無睇架
人地話左投訴兩個月係結果所以先開記者會

開記者會其中一個目的係用黎證明
警察投訴拜同警監會係癈
甘解呀

就係要
我做記者嗰時 行內就算有料都唔會即時爆 會等時機 收最大效果
係傳媒業係常態同常識

無結果

投訴左成兩個月當人傻鳩咩。啊謝sir是記者會露晒啦要投訴人提供證據先做野有撚用咩

係酷刑

堅持五大訴求，係五大

其實唔鬼

中共比咁多維穩費去撐警

依家爆條咁既片出黎以後點撐

時刻警覺，注意留神呀

政府都教你啦

咁都比你諗撚到
spin閪咩
戇鳩都唔會被spin到啦
除左樓主

無咩鬼唔鬼, 有助攻喎
尋日帶晒風向, 大波女警, 連登仔找數, eason 演唱會共開發售,
係呢兩件事, 又集中返焦點....

定係打算棄子

定性香港狗隊為非法組織 要立即解散咁繳械

呢單野 醫管局同北區醫院做法有好大問題
一來Patient is under care of hospital
D 醫護一定知道睇倒有傷
不單止唔報警
重兩個月都唔比CCTV
想Cover up 定點???
醫管局一定要交代!

唉

鬼你老母咩

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

如果個制度有用就唔會今時今日有CCTV先迫到佢做野啦

pish

淨係個當事人27號投訴一直無跟進 今日即拉人已經表示左個制度係垃撚圾

冇一隻係無辜

林鄭記招講監警->打犯片段流出->即刻拉到刀手同打犯個兩隻condom

自己諗

話之佢鬼、捉左人祭旗再講

反而覺得無呢單核爆政府未必咁快拉個斬人嘅仆街

現有監警制度好撚黑暗好撚無用啊
無片撚會做野拉人

唔需要理鬼唔鬼
我地陣容夠大夠人多
多單黑警醜聞就只係拉長戰線

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

我無咁諗過

（可能我係同溫層

鬼條撚
成班9 ONL99 唔撚知病房有CAM 之嗎

缺一不可

話唔埋嘅，可能想激嬲popo反等大條道理出老解。
仲有記招前就拉到人

日鬼夜鬼煩唔撚煩，就嚟食碗米粉都有鬼

刑事拉撚咗監乜撚警？

你同啲證監會監警廢老有咩分別

呢d擺到明係俾藍絲睇

鬼唔鬼斬好 斬係敵人 人地點行你咪點對付

真係好煩日日係到捉
日日係到陰謀論

Push

其實唔止狗，入到察d獄卒一樣會打人，特別係青少年，仲會專打啲好痛但外表冇傷口嘅位。

唔合作，打。
睇唔順眼，打。
投訴？打。
有親人探訪，打。
有信收，打。

越多人關照嘅獄友被打得越多，所以好多人都係寫一大段文字先寄一次信，將衆人的思想托一人轉告，為免獄友受太多苦。希望光復香港可以改變呢樣野。歡迎fc。

利申: 社工同我講